求救，點入文宣

想知d文宣係咪全部自己整跟住直接開Po就得，唔需要討論內容。我可以留tg。

最簡單就係twitter retweet 下post 加hashtags，或者reddit upvote 香港post。 如果搵吾到啱嘅文宣圖可以自己整圖再spread! 文宣圖要有針對性，例如要諗下target 藍絲/外國人/中立/中國。 其他文宣方法: 落街貼街招，返工放工Airdrop..........

文宣要有效率可以睇睇呢d postd post先:
【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）

[Twitter 戰線] 建立連登群體！有效傳播資訊！

部份文宣圖 可自取

謝謝

thxxxx